呢排好多黑警上連登約網民去和你shop，佢地真係好準時，成日好快就到黎捉人

世界上應該冇咩局低能過呢個，但係又多黃絲豬中

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

一開波果幾隻便衣狗黎
被拉果個都係便衣狗
引你襲警 後面先係正餐

全世界都知你地出黎，而且班黑警仲上網扮黃絲義士陪你吹水收晒風，分分鐘引埋你入佢地個局，捉人難度近乎冇難度

邊d人係連登黑警？係暗共泛民左膠？睇我d post就搵到一大班啦

出名五毛
拉